連登有冇純肉食撚？

無食菜同生果一個星期
屙唔到屎

點會屙唔到
你今日飲左未？

唔飲得

飲咩呀

樓主 飲大量水同菜啦

飲椰青 椰王 包你屙

渣ga
利申 日日唔食菜但有屎屙

只食肉

飲D咩呀

精同屎一定好臭

我唔食菜唔飲水既日日屙屎

一年可能食到一兩次生果
平時都少食菜
都有屎屙